［秒經］我覺得拎傘真係要考牌

次次落大雨班c9 呀叔呀嬸拎撚住把傘當正自己玩頭d咁
果班會開遮行入瓦遮頭果班仆街同開車衝上行人路一樣咁仆街

考牌解決唔到 你見師奶揸車就知

拎遮就拎遮啦
拎乜撚野傘

屌你出文啦，幫你開埋po都唔出